發現女版鄺囝

鄺囝啲逗號用到街知巷聞啦，
估唔到今日比我發現到女版鄺囝！！！

世界，
加油。

「世界加油」明明係一句過，加個逗號係中間，再隔一行，就會文青啲？

最完美地演繹了，
重生，的新世界。

珍惜，家人，和愛人。

其實正常講野都唔會咁樣斷句啦 想做才女、想有氣質，都學好啲中文先啦！
呢啲係咪新mk文學黎

你，理得，人地，咁多咩，

之前都幾鐘意佢
但佢打啲野真係........
睇見都尷尬 標點符號亂咁用
係咪，叫做，個人風格，呀。

想講好耐每次睇佢打啲野都會炆
好做作

字都唔識多幾隻，又冇墨水
唯有用多幾個逗號啦